蕭生：我唔相信美國會大爆發？？？

12分20秒

佢仲相中國已經無事

點解讀中國無事

歐洲爆一輪 美國唔會爆？

佢話美國唔會爆

蕭生又變返燒山...

Winning Guide